金正恩無視《禁煙法》 觀看春節演出時煙不離手

韓聯社首爾2月12日電据朝中社12日報導，朝鮮國務委員會委員長金正恩11日在勞動黨第八屆中央委員會第二次全體會議閉幕後，同黨中央領導機構成員一起觀看了春節演出。

在報導畫面中，金正恩觀看演出時煙不離手。朝鮮去年實施《禁煙法》，規定在影院等公共場所、兒童保育機構、教育機構、醫療和衛生設施、商業和服務設施、公共交通工具內指定禁煙區，違反吸煙秩序時予以處罰。

邊個敢執法

帝制之下，不嬲都係皇帝制律法俾賤民守，而皇帝自己根本唔需要守；鄰國都係咁啦

耶穌在安息日作工

帝制正仆街黎

都有好皇帝 賢君既

法不加於尊

我就是法律

人地本憲法叫金日成金正日憲法
d 19禁煙法企埋一邊啦

駛咩講鄰国，而家香港唔係咁咩

禁煙係禁邊個
一般人先岩岩食飽有錢食煙

平壤都多有錢人

影相o個位要殺頭啦

有冇咁撚蠢呀

公眾地方禁煙

佢去到邊都係佢自己既私人地方黎啦

法律管到佢咩

罰錢姐，罰唔起咩

係咪有特權！？係咪大撚哂？

SOR9，真係有特權

支持警察嚴正執法

習大大 後生原來幾撚靚仔

我都覺幾型棍

韓星咁

好有佬味